第一次食譚仔 有咩餸係必嗌

玉木

勿演

小食要叫豬耳

胰蛋

阿姐

生加

扇泥白玉

所有阿姐

大辣

懶肉

我記得有一次成班fd食譚仔
我地食到唔洗餐牌
但係有一個係未食過
我呃鳩佢食龍蝦丸 豬骨湯加腩汁
屌佢又真係咁叫
仲第一個嗌
好對佢唔住

點解要玩鳩我？

之前同個fd食譚仔
佢一黎就同阿姐講要小鍋米線

榮哥 對唔住

過橋

特辣先開始有味